唔好係鏡頭前做唔值得全世界知既嘢

大家衡量下呢件大陸傻仔值唔值得係鏡頭前搞佢
我知現場可能有鬼搞到群情洶湧
但係希望可以冷靜諗下咩值得俾鏡頭影咩唔值得
我唔係阻止勇武做d任何嘢
大陸仔係抵打 黑警無一個係無辜
但係一個毫無反抗力既大陸仔真係唔值得係鏡頭前打呀
求下大家

721 811

推俾更多人睇到呀

記住五大訴求呀

太遲啦

警世 下次小心

希望大家思考下

推

希望各位唔好入勇武數因爲我真心覺得唔係佢地做！林鄭就係想勇武和理非互屌😭

pish

係勇武做既唔緊要 大家檢討 永不割席
如果係鬼既話 大家知道鬼會無所不用其極去挑撥以後要小心提防

機場其實塞爆佢就搞掂，佢要停飛我地就可以做成政府龐大壓力，捉乜撚野鬼丫？
我當你响機場一次過捉晒元朗班白衫，咁又點呢？你打死佢嗎？拍左証件，咪放佢囉？非法途徑拎既所謂証據都用唔倒呈堂
我地係要真普選後清算哩班人，唔係一次發洩情緒。
5年前既經驗話俾大家知，鬼，係唔洗捉架，只要認住佢地，佢要搞事就由得佢自己搞，唔好跟，宜家難得有張好牌，座爆左個機場個政府就自然有勁大壓力。

警務處副處長（行動）鄧炳強強調: 警員在行動中會喬裝成「不同人物」
點解大家咁肯定前線果班一定係自己人? 唔好比人帶風向，記得獨立思考

推 已經發生左 現階段要重新整合心情 諗下下一步點做

真心 唔好阻人登機 同黎香港
如果咁做 7婆又可以大做文章
唔可以比班鬼咁阻礙
班鬼一定用盡方法令到 D人唔可以離開/ 入黎
咁就會變左係示威者問題

要令到個問題去返 機管局同政府
就真係要 離路 比人登機 同離開
比單張 SAY GOODBYE 比返個好印象遊客
證明我地係和平 唔撚係CCTVB同POPO所講既暴徙
咁先叫和你飛
證明 唔係示威者 唔比你地離開同入黎
係香港政府同機管局
明撚知已經有鬼 入左黎 冇人叫你地捉鬼 係要冷靜
大佬們 有鬼仲衝 同叫你去死有咩分別
衰D講 用下個腦 家陣已經係輿論戰 政府日日4點講野洗班撚樣個腦
要做到示威者係爆徙形象入心入腦
咁家陣同自己對號入座有乜撚野分別

你話我係鬼都咁講 我知我係P牌
但我唔想佔中件事再係多次
港豬好撚鍾意忘記
當年佔中3子 同學聯已經坐撚晒監
幾百個義士都比POPO捉撚左
再落去 我地連班 中間 同 淺黃都拉唔到

唔好撚忘記 今次衰撚左 政府一定係秋後算帳

仲有幾多個下次呀
成日話endgame 打到咁輸咗啦

大家要解決既問題係點樣對抗大陸同黑警放人入黎做鬼 而呢d鬼似乎一直收到成效
一懷疑就綁就打始終係鏡頭前都係扣分

唉

呢場仗點打落去值得大家反思

鬼就好肯定大把
但係都唔好乜都入曬鬼既數
始終真係見到附和既人唔少

我地同黑警誓不兩立就需要係本質上同黑警有分別
係指責人之前自己唔好變成對方
黑警用暴力私刑我地又要學？
黑警有錯唔屌唔割唔認我地又要學？

係
用幾個鐘去做幾分鐘就搞掂嘅
下次唔好再咁 打就要快手打